有冇介煙同路人

今日day1 好辛苦

戒乜鳩呀 整返飛先

🚬🐋

🚬🚬

冇人介？

有
好辛苦好難受